msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Add to Cart Button Label and Link 1.2.1\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-07 14:55+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-07 14:56+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: hwxteam\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: catcbll.php:203
msgid "Poor"
msgstr "較差的"

#: catcbll.php:203
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: catcbll.php:203
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: catcbll.php:203
msgid "Great"
msgstr "偉大的"

#: catcbll.php:203
msgid "Fantastic!"
msgstr "極好的"

#: catcbll.php:217 catcbll.php:218
msgid "Live Demo"
msgstr "現場演示"

#: catcbll.php:218
msgid "Pro Demo"
msgstr "專業演示"

#: catcbll.php:237
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: catcbll.php:315
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: catcbll.php:316
msgid "Clear color"
msgstr "清晰的顏色"

#: catcbll.php:317
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: catcbll.php:318
msgid "Select default color"
msgstr "選擇默認顏色"

#: catcbll.php:319
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: catcbll.php:320
msgid "Color value"
msgstr "色值"

#: helpers/helpers.php:10
msgid "Please install and activate WooCommerce plugin first."
msgstr "請先安裝並激活 WooCommerce 插件。"

#: helpers/helpers.php:14
#, php-format
msgid ""
"Please update your WooCommerce plugin. It's outdated. %s or latest required"
msgstr "請更新您的 WooCommerce 插件。它已經過時了。 %s 或最新要求"

#: helpers/helpers.php:25
msgid "Go back"
msgstr "回去"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:12
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:18
#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:63
msgid "Add To Cart"
msgstr "添加到購物車"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:29
msgid "Cart Button's Settings"
msgstr "購物車按鈕的設置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:35
msgid "Dual Button"
msgstr "雙按鈕"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:46
msgid "Default ATC Button Per Product"
msgstr "每個產品的預設 ATC 按鈕"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:57
msgid "Custom ATC Button Per Product"
msgstr "每個產品的自訂 ATC 按鈕"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:68
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:70
msgid "Custom Button Position"
msgstr "自定義按鈕位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:74
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:75
msgid "Down"
msgstr "下"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:76
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:91
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:289
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:311
msgid "Left"
msgstr "剩下"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:77
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:92
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:281
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:312
msgid "Right"
msgstr "正確的"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:85
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:87
msgid "Custom Button Alignment"
msgstr "自定義按鈕對齊"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:93
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:105
msgid "Custom Button Display"
msgstr "自定義按鈕顯示"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:111
msgid "Global"
msgstr "全球的"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:122
msgid "On Shop page"
msgstr "在商店頁面上"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:133
msgid "On Single Product page"
msgstr "在單一產品頁面上"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:144
msgid "Open Link In New Tab"
msgstr "在新的標籤頁打開鏈接"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:146
msgid "If Checkbox Is Checked Then Button Link will be Opened In a New Tab"
msgstr "如果選取複選框，按鈕連結將在新分頁中開啟"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:163
#: include/wcatcbll_metabox.php:89
msgid "Distinct Information Per Product"
msgstr "每個產品的不同信息"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:164
msgid "Watch Now"
msgstr "立即觀看"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:175
msgid "Custom Button Style"
msgstr "自定義按鈕樣式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:181
msgid "Text Font Size"
msgstr "文本字體大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:192
msgid "Border Width"
msgstr "邊框寬度"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:203
msgid "Border Radius"
msgstr "邊界半徑"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:214
msgid "Button Background"
msgstr "按鈕背景"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:222
msgid "Text Font Color"
msgstr "文字字體顏色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:230
msgid "Border Color"
msgstr "邊框顏色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:238
msgid "Hover Color"
msgstr "懸停顏色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:248
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:250
msgid "Button Padding"
msgstr "按鈕填充"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:256
msgid "Vertically"
msgstr "垂直"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:260
msgid "Horizontally"
msgstr "水平"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:269
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:271
msgid "Button Margin"
msgstr "按鈕邊距"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:277
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:285
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:298
msgid "Button Icon"
msgstr "按鈕圖標"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:309
msgid "Button Icon Position"
msgstr "按鈕圖標位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:320
msgid "2D Transitions"
msgstr "2D 過渡"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:321
msgid "2D Transitions Hover On Add To Cart Button"
msgstr "將鼠標懸停在“添加到購物車”按鈕上的 2D 過渡"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:334
msgid "Background Transitions"
msgstr "背景轉換"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:335
msgid "Add To Cart Button Background Transitions On hover"
msgstr "懸停時添加到購物車按鈕背景轉換"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:354
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:355
#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:6
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:356
msgid "Click Here To See Button Design"
msgstr "單擊此處查看按鈕設計"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:370
msgid "Custom Add to Cart Button Label and Link - Pro"
msgstr "自定義添加到購物車按鈕標籤和鏈接 - Pro"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:372
msgid "Pro Version Features"
msgstr "專業版功能"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:375
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:377
msgid "Unique ID and a Class option for each product’s custom button"
msgstr "每個產品的自定義按鈕的唯一 ID 和類別選項"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:378
msgid "Different Google fonts with API"
msgstr "使用 API 的不同 Google 字體"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:379
msgid "Option for setting custom Button’s font-weight, font-size, font-case"
msgstr "用於設置自定義 Button 的字體粗細、字體大小、字體大小寫的選項"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:380
msgid ""
"Separate margins, padding, and alignment options for shop and single product "
"pages"
msgstr "商店和單個產品頁面的單獨邊距、填充和對齊選項"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:381
msgid "Border radius for all corners"
msgstr "所有角的邊界半徑"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:385
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:387
msgid "Icon select with icon picker"
msgstr "使用圖標選擇器選擇圖標"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:388
msgid "Change icon size"
msgstr "更改圖標大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:389
msgid "Change icon Position"
msgstr "更改圖標位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:390
msgid "Icon spacing / Spinner"
msgstr "圖標間距/微調器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:394
msgid "Advance Settings"
msgstr "高級設置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:396
msgid "All custom button Same Size"
msgstr "所有自定義按鈕相同大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:397
msgid "Default woocommerce button styling"
msgstr "默認的 woocommerce 按鈕樣式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:401
msgid "Category Based Custom Buttons"
msgstr "基於類別的自定義按鈕"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:404
msgid ""
"Sold Out Buttons / Out of Stock Buttons which appear automatically when "
"Product is out of Stock."
msgstr "售罄按鈕/缺貨按鈕，當產品缺貨時自動出現。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:407
msgid "Per Button Style"
msgstr "每個按鈕樣式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:410
msgid "Global ( Label / URL )"
msgstr "全球（標籤/網址）"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:413
msgid "Shortcode generater"
msgstr "簡碼生成器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:416
msgid "Per category"
msgstr "每個類別"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:419
msgid "Out of stock"
msgstr "缺貨"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:422
msgid "Plugin Premium support"
msgstr "插件高級支持"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:425
msgid "Import 1.5.4 button styling"
msgstr "導入 1.5.4 按鈕樣式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:428
msgid "Compatible with all product types."
msgstr "兼容所有產品類型。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:431
msgid "Compatible with lambda, Avada, Astra, Divi, The7, etc."
msgstr "兼容 lambda、Avada、Astra、Divi、The7 等。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:436
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:437
msgid "Buy Now"
msgstr "立即購買"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:443
msgid "How to use Custom Add to Cart Plugin?"
msgstr "如何使用自訂添加到購物車插件？"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:453
msgid "Please Review"
msgstr "請查閱"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:461
msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "訂閱"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:468
msgid "Try Our Other WordPress Plugins"
msgstr "嘗試我們的其他 WordPress 插件"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:474
msgid "Awesome Checkout Templates"
msgstr "很棒的結帳模板"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:482
msgid "Show State Field for WooCommerce"
msgstr "顯示 WooCommerce 的狀態字段"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:490
msgid "Passwords Manager"
msgstr "密碼管理器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:498
msgid "Text Case Converter"
msgstr "文本大小寫轉換器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:506
msgid "Horizontal Slider with Scroll"
msgstr "帶滾動的水平滑塊"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:514
msgid "Digital Warranty Card Generator"
msgstr "數字保修卡生成器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:522
msgid "Country and State Selection Addon for Gravity Form"
msgstr "重力形式的國家和州選擇插件"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:528
msgid "Try World Class Hosting Services"
msgstr "嘗試世界一流的託管服務"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:15
msgid "Any Where You Can Show Product Using This Shortcode"
msgstr "任何可以使用此簡碼展示產品的地方"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:33
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:46
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:75
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:76
msgid "Clear Selection"
msgstr "清空選項"

#: include/functions.php:9
msgid "CATCBNL"
msgstr "CATCBNL"

#: include/functions.php:9 include/wcatcbll_widget.php:18
msgid "Custom Cart Button"
msgstr "自定義購物車按鈕"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2 include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "None"
msgstr "沒有任何"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Grow"
msgstr "生長"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Shrink"
msgstr "收縮"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse"
msgstr "脈衝"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse Grow"
msgstr "脈衝增長"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse Shrink"
msgstr "脈衝收縮"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Push"
msgstr "推"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pop"
msgstr "流行音樂"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bounce In"
msgstr "彈入"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bounce Out"
msgstr "反彈"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Grow Rotate"
msgstr "成長輪換"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Float"
msgstr "漂浮"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Sink"
msgstr "下沉"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bob"
msgstr "鮑勃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Hang"
msgstr "懸掛"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew"
msgstr "歪斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew Forward"
msgstr "向前傾斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew Backward"
msgstr "向後傾斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble"
msgstr "搖晃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Vertical"
msgstr "垂直擺動"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble To"
msgstr "擺動到"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble To Top"
msgstr "擺動到頂部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Top"
msgstr "搖擺上衣"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Bottom"
msgstr "搖擺底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Skew"
msgstr "擺動歪斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Buzz"
msgstr "嗡嗡聲"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Buzz Out"
msgstr "嗡嗡聲"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Backward"
msgstr "落後"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Back Pulse"
msgstr "反向脈衝"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Right"
msgstr "向右掃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Left"
msgstr "向左掃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Bottom"
msgstr "掃到底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Top"
msgstr "掃到頂部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Right"
msgstr "向右彈跳"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Left"
msgstr "向左彈跳"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Bottom"
msgstr "彈回底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Top"
msgstr "彈到頂部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Radial Out"
msgstr "徑向輸出"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Rectangle Out"
msgstr "矩形輸出"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Shutter Out Horizontal"
msgstr "水平快門"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Shutter Out Vertical"
msgstr "水平快門"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:33
msgid "There Are No Exporting Data In Your Selection Fields"
msgstr "您的選擇字段中沒有導出數據"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:49 include/wcatcbll_metabox.php:53
#: include/wcatcbll_metabox.php:74
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:50 include/wcatcbll_metabox.php:57
#: include/wcatcbll_metabox.php:78
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:51 include/wcatcbll_metabox.php:55
#: include/wcatcbll_metabox.php:76
msgid "Add To Basket Or Shop Now Or Shop On Amazon"
msgstr "添加到購物車或立即購物或在亞馬遜購物"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:52 include/wcatcbll_metabox.php:55
#: include/wcatcbll_metabox.php:76
msgid "This Text Will Be Shown On The Button Linking To The External Product"
msgstr "此文本將顯示在鏈接到外部產品的按鈕上"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:53 include/wcatcbll_metabox.php:58
#: include/wcatcbll_metabox.php:80
msgid "Enter The External URL To The Product"
msgstr "輸入產品的外部 URL"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:54
msgid "Open link In New Tab"
msgstr "在新的標籤頁打開鏈接"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:55
msgid "If Checkbox Is Check Then Button Link Open In New Tab"
msgstr "如果選中復選框，則在新選項卡中打開按鈕鏈接"

#: include/wcatcbll_metabox.php:5
msgid "Product Custom Button Settings"
msgstr "產品自定義按鈕設置"

#: include/wcatcbll_metabox.php:41 include/wcatcbll_metabox.php:67
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: include/wcatcbll_metabox.php:49 include/wcatcbll_metabox.php:71
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: include/wcatcbll_settings.php:56
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page"
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面"

#: include/wcatcbll_shortcode.php:290
msgid "Please Write Us PID Perameter In Shortcode"
msgstr "請用簡碼寫下我們的PID參數"

#: include/wcatcbll_widget.php:22
msgid "Wcatcbll Product show"
msgstr "Wcatcbll 產品展示"

#: include/wcatcbll_widget.php:234
msgid "New title"
msgstr "新標題"

#: include/wcatcbll_widget.php:247
msgid "Number of products to show"
msgstr "要展示的產品數量"

#~ msgid "Both"
#~ msgstr "兩個都"

#~ msgid "Shop"
#~ msgstr "店鋪"

#~ msgid "Related Plugins"
#~ msgstr "相關插件"

#~ msgid "Other Plugins"
#~ msgstr "其他插件"

#~ msgid "Click Here"
#~ msgstr "點擊這裡"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid "I Would Like To Review This Plugin"
#~ msgstr "我想查看此插件"

#~ msgid "I Have Ideas To Improve This Plugin"
#~ msgstr "我有改進這個插件的想法"

#~ msgid "I Need Help With This Plugin"
#~ msgstr "我需要這個插件的幫助"

#~ msgid "Enter Your Email Address"
#~ msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#~ msgid "Leave Plugin Developers Any Feedback Here"
#~ msgstr "在這裡給插件開發人員留下任何反饋"

#~ msgid ""
#~ "I Agree That By Clicking The Send Button Below My Email Address And "
#~ "Comments Will Be Send To A SERV Mask Server"
#~ msgstr ""
#~ "我同意通過單擊我的電子郵件地址下方的發送按鈕，評論將被發送到 SERV 掩碼服務"
#~ "器"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "發送"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Watch Plugin Video"
#~ msgstr "觀看插件視頻"

#~ msgid "Contact Us for Better Google PageSpeed Optimization Results!"
#~ msgstr "聯繫我們以獲得更好的 Google PageSpeed 優化結果！"

#~ msgid "custom button position"
#~ msgstr "自定義按鈕位置"

#~ msgid "Button padding"
#~ msgstr "按鈕填充"

#~ msgid "Button margin"
#~ msgstr "按鈕邊距"

#~ msgid "Url"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid ""
#~ "Please add review ,subscribe our youtube channel and get pro feature "
#~ "plugin"
#~ msgstr "請添加評論，訂閱我們的YouTube頻道並獲取專業功能插件"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"
